綠蓋綠招紙意粉醬dolmio classic tomato pasta sauce好唔好食？

兩隻蒜頭都好難食

依隻磨菇加水加糖叫合格

依隻淨蕃茄（加水加糖）好唔好食？
好唔好

金寶湯完勝

盡量想要低糖 加代糖

自己買罐裝蕃茄
炒香蒜頭 辣椒 落罐裝蕃茄 細火煮30分鐘
擺落雪櫃
可以放5日
擺冰格可以放幾個月

想甜少少可以加味醂或者白糖
想多少少味就加basil

真正煮嘅時候 補返啲鹽同黑椒

呢啲意粉醬你想有幾好食？
正常味道咁啦

合格就算了旦求方便

其實依啲醬點煮
煮好意粉之後就咁倒？洗唔洗炒下佢
之前加過 好淡無乜味咁

好酸就真

落啲醬落個pan 度
煮熱佢 大約兩分鐘
擺煮完啲意粉落去 加多少少煮意粉嘅水 中大火煮多兩分鐘

用呢啲醬都要再調味先會好食